林鄭這個女魔頭，幾時死？

製造惡法，令香港自毁，搞到警民衝突，滿手鮮血也不罷休，禍國殃民又禍港的罪魁禍首的女魔頭，幾時死！

莫spin去林奠

[正視聽！即入] 點解要spin去林奠到！